跳閘/撞閘小分享

跳閘其實只係一個關鍵字容易俾人search到
實際上撞閘先係重點
話說今日小弟成功勇敢踏出第一步 去撞閘
但係因為小弟身形比較龐大
所以跳嘅話就會超明顯
所以選擇左最原始嘅方法---暴力
-
今朝其實真係淆到爆
企埋一邊觀察左15分鐘 完全冇人跳
本身以為有後生仔會跳 點知都係冇
（可能因為我果個係深藍區
我呢就係約左我個frd一齊跳嘅
佢就係跳 我就係選擇撞
我果個站係三碌野 就好似拍片果位巴打咁樣 用力chok就chok到入去
跟住成個人就勁hyper 好彩當時冇小黃人/foodpanda
出閘果陣就係行闊閘機跟住人地出去（後面有3個小黃人
雖然行果陣部機有發出聲響 但係好彩最後都冇事
跟住人地行果陣其實唔洗驚 因為其實佢係唔會察覺到架
而呢個時候嘅我係有攞銀包出黎扮嘟卡的
-
到走果陣 見到兩隻foodpanda 其實都有淆左一下
趁佢冇望過黎果陣 我用一隻手撥開紅色梯形果隻闊閘機（因為冇人可以俾我跟 （我當時淨係撥右邊
上連登睇嘅gif係用腳頂開右邊 而且淨係開右邊
我自己撥果陣係左右都開曬 而且用手撥係冇咁明顯
俾我想像中容易撥嘅 所以之後就出事
我一路都維持住勁hyper嘅狀態
去到今朝入閘果個站果陣 我手軟 推唔郁果三碌野
跟住仲要好死唔死 有個清潔阿姐望住我指指點點
跟住淆到pk
最後逼自己冷靜 慢慢走過去另一方面嘅閘一野推果三碌野
得左
呢次我直情連銀包都費事攞出黎
-
我想講嘅係 只要有勇氣 突破左個心理關口 就可以做到
我得 你都得架
我今日又慳左一個麥當勞餐嘅錢啦
希望以後我每次搭地鐵 都會見到啲人推閘/跳閘 而唔係屈服係呢個所謂嘅規則裡面
既然政府都唔守規則 點解我地仲要做出讓步
sorry if 1999

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

到底撞閘洗唔洗好大力？

你指撞係指踢紅色梯形閘 定係推果個三碌野？
經過今日 我覺得撥紅色梯形閘容易過撥三碌野
不過我聽日會試下用腳踢紅色梯形閘再比較下
不過當然最好都係跳啦
因為我都驚驚地會犯刑事毀壞

三碌野 體弱驚仆街

我覺得我第二次推唔到係因為手軟加有人望住
如果體弱+夠瘦其實可以試下捐
一係就跳果陣當果三碌野係腳踏踩上去再跳返落黎

Thanks

好波 真係會上癮

巴打你好 今日第一次跳 成功 出閘用闊機跟住人出左
大成功 特意返黎報到 好撚爽呀屌你老母

發現有d三棍閘已經鬆晒
大家繼續努力

其實怕跳嘅咪搵闊閘機囉
根本直接行過去就得

利申 咁樣玩已經好耐

跳入要留意環境
今朝上水火車站有狗幫守閘口

今朝跳閘，後面個阿婆勁大聲「嘩～ 仆街嚟㗎依個」

三碌野我用盡全力都推唔到
要我男友幫手先得
推個下勁大聲

我發覺有啲係推唔郁，推唔到就跳啦

捐要矮少少先得，上次差啲卡住

利申矮

三碌野藍線推唔郁

西鐵推建議闊閘，易啲開

舊式闊閘就唔洗用力

琴日幫全家慳左錢，呀媽都讚我孝順

巴打好波

我都係藍線，所以次次都係跳

笑左

多謝巴打出招

藍線個啲用闊棍
要大啲力推

反而東涌線有啲幻棍推極都推唔郁
嬲嬲地跳佢

其實唔洗緊張
闊閘輕鬆跟人出
三棍兩手向前推就得

廢絲試過跳kick親 出閘死死地氣跟人尾 其實輕鬆